DSE 32343 有咩選擇

小弟想讀商科副學位 想問下好咩好選擇！

HKCC最稱心

Poly hd

hkcc 最好

hd 咪讀asso無人認受

做驚茶拉班連登仔

依家諗住報咗cccu先